[網絡戰]有無人入嚟幫幫口?

呢班藍屍實在太口賤

比返撐警集會後D相佢地睇

Don't make stupid famous.
佢有佢講 我地各自打文宣盲得

咪理班傻閪啦，遲啲先清算佢地

連網上都保護唔到佢地莫講話係示威現場！有冇人幫手！